一人一蚊幫梁振英籌旗，等佢可以提早退休

走啦！我唔想搞大佢！